一句講晒，唔好道歉，唔好自首

最好連清潔都唔好去
出面好多分析，說話唔多講
自己用下腦

推

推啊